[消極戰術]投考懲教

相信未來越嚟越多手足會被捕判監
最起碼我哋可以喺職位上俾返啲優待各位手足
場仗一定冇咁快完
最起碼我哋手足都有自己人陪伴
手足入到去斷絕晒外界資訊
我哋可以俾佢哋睇俾佢哋聽
有我哋攝咗個位
手足入到去起碼唔洗俾人打
消極戰術長期對抗

有諗頭但入邊唔係好多好多老狗咩？

print啲嘢俾手足睇，唔怕有狗嘅

懲教已經做左特務警察
其他紀律部隊以為可以置身事外未免太天真